咩叫暴動，市民反應已話你知

1. 香港老闆竟然會主動叫人提早送工
2. 6點地鐵已由平時輕鬆上車，到今日岩岩好上到車
3. 今日吹風只集中屯元天，但可以影響到旺角比平時少超過一半人
4. 老母瘋狂打電話問我番屋企未但我住九龍

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]